分析股票叻既話有咩工岩我做？

抄左5年

年回報19%

BAFS 5*

ECON 4

咁快破完產？

係屋企炒咪得

我大學生冇本

財經台台主

TVB打手

我5夠靚仔

整個股票出post專頁，一個月收5000，教人幾時出貨入貨

5想坐牢

你有人氣食kol就好易
無人氣你講都無人信你啦, 但你一講錯d人第一個屌9你

我實力派

有料唔洗打工都得啦

已經換哂IDXX

下年FG

擔心前途

做m記儲本，9000夠你變百萬富翁

年回報19%咁威威
去借錢囉 計落仲有十幾%賺

用ai

你個account 幾多人用緊
又話叫雞中招
又話無
又話grad 左
又話下年grad

24個

用一通

比利

5你老母

借咪等囉

all in 借曬本隨時牛熊都得啦